由今日起直至2019年完結，有一日罷得成工我就貼自己條撚上黎

唔使你全民罷工，有三成罷到一日我當你贏
敢撚罷工咩你班廢柴，嬲埋星期日好喇，星期一記得準時返工

得返兩個月你實贏啦
夠膽你就至到2020

呢場運動都去唔到2020年尾啦

樓主咁都燈到我貼自己個閪上黎又點話 睇死之後個三罷攪唔成

留名
如果成功我貼lin頭

講左好多次香港大部分工都冇工會，難組織之如罷工成員生活又冇保障。所以香港只能靠經濟攪炒同全面罷買藍店

垃圾

經濟攬炒？唔好唔記得仲有一班藍屍同冇所謂既港豬

lm

唔想睇但你貼硬

我喺自己條撚度寫我全名再post上黎又點話

罷工被人炒，不了

三罷

Po撚 post大把J睇
一係全祼自貼加樣

即係你覺得罷買都未完全進行你就可以罷工?

全民罷工極困難，不如針對性罷工

聽日準時返工！係醒神嘅！